拿華斯唔妥協：高圖爾斯放「馬」過來！

【體育】皇家馬德里門將基羅拿華斯表示將與新加盟門將泰拔高圖爾斯爭正選，不會求轉會。

皇家馬德里周三以3500萬歐元簽下車路士門將泰拔高圖爾斯，這意味原來的正選門將基羅拿華斯（Keylor Navas）難免將退居二線，這位哥斯達黎加門將接受訪問時強調不會離隊，「我會留下來，將盡一切努力保住皇家馬德里正選門將地位。」

31歲的拿華斯2014年以1000萬歐元加盟皇馬，在名宿卡斯拿斯1年後離隊，就取而代之變成正選門將。雖然多年來一直有傳球隊希望買入迪基亞把守大門，但拿華斯的表現也十分穩定，結果3年後才有著名門將加盟。

拿華斯多年來替球隊上陣141場比賽，贏得3次歐聯冠軍和1次西甲冠軍，自然有自信能與高圖爾斯一決高下，不過教練和球會恐怕早已有了答案。

拿華斯生性要踢條25狗去後備啊

當年施治咪又係俾佢趕走
後生你咁多邊有得鬥

原來都係值個3000幾萬

一年約

咪係
呢個年代都咁撚低價

go arsenal la diu

留名睇卡吐比人中出十粒之後要用番拿華斯

邊有得同其他位比 講爭
一係等佢傷 /嚴重派膠 唔通會踢到得返廿分鐘換你出去咩

1年約+罷訓
可以點？

等睇拿華斯之後比人話廢老霸住個位

平過猁買艾利臣咁多

25還25
唔覺得實力上navas夠條25仔爭
淨係身高優勢已經贏咗

得罪講句，無拿華斯皇馬唔會有歐聯